林鄭係香港史上第一大歷史罪人

十二港人證明送中完全係大話 零陽光司法

防疫叫人唔好戴口罩 唔封關 更打壓支持封關醫護 台灣馬照跑舞照跳 香港本地遊又冇飲食業陪葬

文字獄民主自由完全失去選舉權被選權已經玩完
初選等如犯法
但共產黨可以配票

唔止香港史，簡直係世界級歷史罪人

777係令香港成為歷史嘅第一大罪人

係，但冇佢辦法

戴左都要除番落黎

林鄭唔好離開香港呀，佢一離開香港，佢會死很好慘。。。

初選等如犯法
但共產黨可以配票

呢句真係中晒

係

極品嚟

等睇佢退休後長命百歲、百病纏身

掌心雷有冇拉過人？

台灣的確做得好好
澳門都係
懷疑大陸特登搞鳩香港

但係連登吹奏既英美咪一樣爆到仆街

純討論 不喜勿插

無，就快有獎分

其實689同老懵董都有份

其他國家俾佢入境中共都唔會俾佢走啦

我見到佢個樣已經好噁心

唔講以為冇柒婆香港就唔會變香港市
宜家仲好啦 一下拍醒200萬人
可惜既係可能有一半係醒咗又瞓返

屌咗佢兩年有多喇
咁佢依家有無穿、有無爛？
無呀嘛！
咁屌黎有咩用

佢出到境先算

好多女人都係咁自私自利咖啦…尤其做到管理層之後

成日以為自己上位做得好好，實際係無恥咁出賣香港人，但就張開口話為香港好，佢呢啲人同藍絲一樣只睇數字同不了解中國真面目，一定要搞到香港衰晒先安樂！

有，日日數現金

唔係佢香港唔會搞到咁
正一害人精.掃把星，點解佢要出世？

沒有共產黨 沒有林鄭

777林奠=77盧溝橋係事件開始

爆到仆街咪又係冇封關
最初邊個話唔會人傳人
唔好封關唔好歧視

呢條臭閪死一百次都唔撚夠

你戇鳩點解唔插得你
你老母生你出黎個腦撚住左
英美歐一開始信世衞信到十足
之後奶哂野 醫療系統崩潰左 好多野想做都已經做唔到
都未計人地醫療好多都係私營

你老母教你純討論係企係高地到亂鳩咁UP ?

最毒婦人心呢句野真係為佢而設

千古罪人, 後世一定要好似秦檜咁整個石像又好, 銅像又好, 俾後世人掟雞蛋掟屎, 以緊記香港步向滅亡既歷史

呢次疫情係睇到
根本西方國家係on9
情報系統完全失敗
就算情報失效
班西方領導班子都對人性、支共黨性毫不了解
所以今次就算俾支共一口氣剷盡西方民主社會
佢哋都係抵撚死

太抬舉佢

佢係中共黨史中都係
搞到成班官比人抄家

777又做第一
佢做到了

好奇一問
英美歐爆到出彩就可以係信世衛
咁點解香港爆到出彩唔可以因為信世衛？

防疫有問題就防疫有問題啦

台灣大恩人
差少少就比中共食咗

呢d 都係野史

佢老公都咁話

全世界一定係香港人最早戴口罩
係衰係政府手上

奸人不得好死

冇抬舉啦
呢啲係紐倫堡級

林鄭係仆街就梗架啦
但成件事起源陳同佳咁點計

777 令香港變一國一際

汪精衛偽政權

香港有爆到七彩咩定係防疫政治令你覺得爆到七彩

佢真係歷史留名，一個人張全世界關係推到緊晒。

你當習維尼死架？林鄭邊夠班超越佢首領

你咁講佢之上個啲共黨算咩

佢只係中共一隻棋

道具只會提一提輕輕帶過

口罩令定蒙面法惡d

中共係道
邊個做都一樣

民建聯就可以初選

紐倫堡冇quota限制

可以話呢十年黎最大罪人

地獄史都會係

講真都俾人制裁緊
有咩理由唔派哂d醜惡任務俾呢12個人做？
我係支共就直情延長柒婆任期
直至清算哂所有政治敵人先再換人

佢對上個啲同佢明顯唔同層次

佢利用陳同佳攪送中

呢d歷史會紀錄不過要等中共倒台個日

正如納粹

我都知阿媽係女人

全世界都睇到香港真係俾班真係痴能咗線管治中！

呢條臭閪不得好死！

777呢啲垃圾賤婦，連老公仔仔都出賣拎去送中

個人本身都已經死左得返個軀殼

咪撚ff啦 佢兩個仔喺外國咪又係無穿無爛

現代文革時代

佢唔封關搞到支那人經香港輸出病毒比全世界，呢單都夠做

佢點會唔理解大陸面目，佢係同大陸同一陣線，有人唔鍾意佢，佢就要搞撚死佢為止
佢係報復心好撚重，又唔肯承認自己錯

林鄭分分鐘讀U返支那交流果時已經入黨啦
跟住就係政府等足咁多年

澳洲正常好多
移民澳洲都係一個選擇

唔撚係 全部狗官同獻世

死左係屍都會挖番出黎

你以為佢係報仇或者做扯線公仔？
佢係無能

係支那做緊人質啦

仲覺得關7婆事真係唔該搵醫生驗驗腦

兩個角度 一係罪人 一係大功臣
歷史係邊個寫先係最重要

最憎啲人無能力做又要死充霸住個位，正宗港女臭閪格

呢類objects就算清咗一次魔鬼都會主動痴埋另一隻魔鬼
所以一定要detox埋

快啲死

暫時，睇死下任仲仆街

6號了 拜登上左唔洗數啦

係喇知道喇

歷史地位應該同兩廣總督葉名琛差不多
希望下場亦都類近

推

日日番工個duties就係諗點樣同市民對抗，接受共匪任務，世界歷史中既奸臣小人之位一定有佢

話明共產，當然會包埋選票

快撚的共晒香港人資產

直頭係香港版江青

小心波台差佬入黎拉你

why not all

林鄭宜家贖緊罪幫中共做醜人過晒d惡法
我估23 條會晌林鄭任內搞掂

扮完持平未呀你老母臭閪五毛

香港人由碘到尾都無信過世衞
係因為2003 沙士一役之後大家都好敏感
你果時唔係香港定未出世 ?

歐美國家一向都好信權威
世衞呀譚生一開始叫大家no panic
話傳染性低 歐美爆緊都仲係KEEP呢個口吻呀屌你老母

乜柒都唔識係到串串貢
舉一反十 ? 憑乜撚野呀你

香港以家爆到七彩係因為市民做哂可以做既野
而政府乜都無做過去斷絕源頭呀

我唔介意你今日柒足一日我就屌足你一日

收皮啦五毛

你睇佢講D垃圾論點都知五毛SPIN目標

佢係無辦法 但唔知點解我覺得佢有好多野都自把為
特登做多

真心唔明點解仲要配合政府抗疫

根本我都理鳩佢, 街照出

呢個真WO

扯線公仔姐
支那人無一無辜

On9，佢721肯拉幾個黑警成個運動就唔會發展到後面咁。

同時系世界恩人,因為佢加速全球滅共既助燃劑.

國安法仲萬能key過23條
立唔立都冇所謂

正解
香港搞成咁成個支共都有份

你覺得香港仲到佢話事？

難得仲有人提23條。

唔係第一大，只係輪到佢執行

唔執行就變曾蔭權

亦可能係偉人
無佢既話香港人仲個個星期上支那吃喝玩樂，分分鐘2021 大家已經樂意融入大灣區

佢終於做到將自己名留青史, 不過史書寫佢好定壞就未知la, 視乎最後係中共嬴定自由世界嬴

死唔認錯
今天的佢打到昨天的佢
唔將民意放在眼內 跟支那意思去管治香港
雙重標準 明眼人睇到嘅問題都仲死要兜
其實都真係昏君

又拎第一

如果YouTuber 開直播打佢小人會唔會拉9人

其實大家討論下
都唔知點解係要幫歐美解釋
一句話信世衛 就好似完全無責任咁

香港人信唔信我唔知
但如果政府同你講 sorry呀 我都信佐世衛
唔好意思 呢個解釋你接受到？

地獄留咗位比佢

ID no. ...666...

佢想做第一呀嘛

中文真係博大精深

都幾肯定佢會連任

定美麗島？

係都戴卓爾先啦 ,冇佢出賣香港會搞成咁

要記得後面最大嘅敵人係中共，林鄭只係一個傀儡，好快中共就會吹風將所有罪推比林鄭，好似呢個post咁
想人憎林鄭無咁憎中共

如果

最好連自殺能力都無

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌

講真香港好過晒 D 歐美國家。

後世有撚用咩
現世就收佢皮啦 成段嘢同等天佢一樣咁廢

世一

生活方式50年不變<其實呢條條文有咩用？

如果其實冇意思 而且都幾肯定香港人冇信 唔係點解釋一開頭要搶口罩

英美確診數高除咗因為一開頭信世衛 歐美人民對武肺警覺性低 就算有小型爆發都冇避險 最後難收尾

林鄭係咪無咩功績
加速師？

世界歷史罪人

將世界推向黑暗時代其中一人

摧毁一個國際城市
係世界史嘅罪人

遲D ，網上言論都唔得 。。。

唔係習近平？

中共會改埋歷史

集氣詛咒死佢

Push.

777退休返英國，香港人實會好好招呼佢

係支那心目中係偉人就得啦

利益直接受影響果班人唔企出黎 僱主同員工都係 eg飲食業 聽佢地受訪問個個都話 無計啦 要跟政府安排 證明班友平時賺賺埋埋好多錢 根本未去到絕路嘅地步 邊講得上係陪葬

柒婆只愛雜種

真係好難超越到佢

就算放世界舞台呢種仆街法都名列前茅

無話佢地無責任
但佢地發現問題既時候都已經爆到七彩
唔係話幫佢護航 但佢地係連市民既意識都弱
怪個政府都無補於事

但你老母想咁樣幫香港正苦護航就收皮啦
你問我唔知點解要幫歐美解釋 係因為人地真係無解 點都係會爆
前期無做到 中期D人已經信哂世衞當佢無到
佾況同香港完全唔同

枉你個低能仔
仲想用外國黎襯托香港爆疫唔關政府事
討論下 ? 捐返入林鄭個閪到先啦

柒婆唔只係香港歷史罪人，更係世界歷史罪人！
武漢初爆疫情時，柒婆為咗奶共討好雜種，死都唔肯第一時間封關，更對大陸特權人士豁免檢疫。大陸好多帶病毒者就係咁湧咗落嚟香港，再經香港傳播到世界各地！
柒婆唔單只一手害死香港人，更害死全球無數性命！

如果777 唔聽維尼話
唔知香港可以減慢幾多赤化

問啲藍屍，台灣又係支那，香港又係支那，點解香港旅遊飲食收皮，台灣如常生活呢？

不喜勿插你老母！

日鳩日講埋哂啲弱智野但又唔撚準人屌
又要發表偉論但又撚準人屌
同共產黨啲會議唔準反對有乜鳩分別

啲思想根本成個共產黨員咁款
我即刻屌你老母

可能呢個時空既香港人
日日開口埋口 喂放假不如上深圳玩下
2018年嗰時真係好撚驚啲同年紀上曬去玩
我當時死都唔去

好彩啲人醒左

人地想學吳生桂都阻佢唔到架

淨係防疫失敗
已經拖累晒全香港人
不論藍黃

可惜歷史係掌權既人寫
個臭閪最後會寫成係偉人

呢條臭閪死十次都唔夠

去咗支那啦ching

打得成仗佢就歷史偉人啦

仲未有人屌佢個仔
佢個仔長命啊

世界級

真

為佢寬衣解帶都肯！

冇咗柒婆幫手將病毒傳到外國、搞死香港，而家刁种可能仲係侵侵嘅friend

因為邪惡既美國亡我之心不死囉

仲有唔好忘記中共係所有野既主謀

自以為是 高分低能 無正常男人滋潤既女人做管理真係世界級人禍